LoL招人上分

鑽4 搵白金~銅巴絲比我carry 有意留tg

我專精skr

我銀四可唔可以被carry，想有人帶一兩場😂

tg

TG:Kenny124

+1

留tg la

鑽石得唔得

相煎何太急

假鑽 想上大師

200PING 打台服剩係上到鑽4

carry~~~

金3可以carry 我？

同冇遮有咩分別

金2求carry

我連續兩季冇牌

Tg:carrymeplx

Tg : lastone123

搭單
LOL想玩隊team rank (會以香港為名)

Suggest 每晚玩1 2場

個d咩戰術分析 賽後檢討 都唔太重要 輕鬆玩

暫時得我 (玩開jungle ad)

所以仲要4個人

牌位不限 有d技術就得

有女仔肯一齊玩就最好

Tg:

小弟白金 但實力實際得金牌 年紀老了 反應慢

唯一條件: 同行兒女 藍絲&中立撚 死撚開

Tg:hinstic

我淨係玩雷玟support

Fnctekkz

Tg

卡鑽1 幫上ok?

not found

被carry了

白金仔想join

鑽三想join

鑽四都想carry人

想搵人carry 好難爬 而家根本靠jg 食4龍 但我main 中上路

有冇女打機

冇架

push

彈性定單雙

both ok

鑽四得唔得

added

鑽2 support想搵AD
Tg: jennyhaha

銅一想有人carry
@healthywa

all pmed

game名 拉克C

tg?we have gp

你地齊左人未

all are welcome

Beepepe

@Omud9

all added

白金四輸到就嚟落金牌 受唔受

鑽四路過lm

sup鑽4 lm

想join
利申 菁英實力不過卡緊銀

鑽4 sup 一個月打一場吊命 要唔要

TG++
@G41ABC

銀2巴 打緊bo 贏一輸一
幫一場得唔得

你地直接入gp

group link above

griup link above